無線連長毛個名都唔敢落

佢肯訪問長毛我已經覺得好出奇了

驚成咁佢地有冇賓周

立法會選嗰陣唔係個個都要讀哂架咩??

選舉條例??

唔知講咩好呀

佢地只係參選人，未係正式候選人